公司機list

筆直5000內連mon，淨係用office，load得多網站，其實係咪夠ram就ok?

公司機買廠機啦
HP/Dell求其就得

因為聽朋友講廠機廢，自己識執好洗好多

公司機同個人電腦係兩回事呀

我出錢同都要用，所以唔想求奇

廠機包Windows
———完———

你係咪想返工順手玩GAME渣

求9其上T記幫你執左條

Windows

搜索/加入Windows
CPU

AMD RYZEN R5 2600X 4.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 95W AM4
$1699 SALES
$1780
主機板

ASRock B450M-HDV
$565
顯示卡

ASUS Phoenix GeForce® GT 1030 OC edition 2GB DDR4
$699
RAM

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
$425 SALES
$499

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
$425 SALES
$499
火牛

SilverStone SFX Series SST-ST45SF 80Plus Bronze 450W SFX PSU
$428
HDD

搜索/加入HDD
SSD

Samsung 860 EVO Series 250GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD
$440 SALES
$499
機箱

SilverStone PS15 M.ATX Tempered Glass - Black
$288
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $4969
砌機: $80
總額: $5049

CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1560 SALES
$1820
主機板

MSI B360M PRO-VH
$590
顯示卡

ASUS Phoenix GeForce® GT 1030 OC edition 2GB DDR4
$699
RAM

G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
$430 SALES
$730

G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram
$430 SALES
$730
火牛

SilverStone SFX Series SST-ST45SF 80Plus Bronze 450W SFX PSU
$428
HDD

搜索/加入HDD
SSD

Samsung 860 EVO Series 250GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD
$440 SALES
$499
機箱

SilverStone PS15 M.ATX Tempered Glass - Black
$288
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $4865
砌機: $80
總額: $4945

有乜頭暈身慶唔好屌我就得

絕對唔係，因為間公司我有份

老細返工打機

葡萄

屌，自己做老細自己部機都咁撚度縮

公司機最少都要上2080Ti啦

公司機就買廠機啦
19老細諗埋D 19屎橋
慳個一千幾百

gt1030到底勁過內顯幾多

GT1030 DDR4版仲慢過Ryzen內顯

反正都係老細錢 公司機
博一博慳番7舊買張二手gtx 970好過

16GB ram座底，學樓上話齋加多張2手970, 600蚊到,24" mon
一係就全部考慮二手
落返4代intel DDR3 ram 上32GB

淨係用office，load得多網站點解要買顯卡................ WTF

公司機記住買正版windows

班友痴線

淨低果D錢..用黎買 鍵盤 滑鼠

老細要返工玩GAME

公司機個個都唔計條windows license同office license落去

點解個個諗住返工打機

自己生意加上自己會用

純粹想要啲好少少

如果根據我要求黎砌機係同廠機效能唔差遠

但計埋windows同office係貴過廠機就唔諗了

真係商用就買廠機算啦